點解Facebook手機版下面個火箭時有時無?

電腦版又點㩒個火箭出黎

你要加入isis先有

樓主自爆